[中國肺炎]新鴻基商場關懷大使

今日去咗葵芳新都會，見到有班綠色衫嘅人喺商場多個門口幫人噴手同開門，仲要有幾個係幫你㩒lift，有冇人同我一樣都覺得係多此一舉同好阻人？

有次我去都見到佢哋好hea，喺到一路行一路玩電話，搞到我都有啲想去做

前幾日見到有個企喺lift位嗰到睇電話，有人行埋去，佢就一次過㩒曬上同落